[JJ插沙] Excel問題

是咁的 小弟本身幾乎完全唔識Excel, 已經揀返份唔使點掂Excel既牛工
但最近阿頭都係要我搞個D做樣既Form
諗爆頭Google左成個鐘都諗唔到點樣可以一步到位
真係書到用時方恨少

講返正題
如果我想將有蘿(D column value 1)既女既名同住邊拎出黎
擺係下面row到順序擺
好似下圖咁可以點做

希望各位大佬可以幫下小弟 份Form後日要交

其實唔難

圖???

揀row 1 禁filter制
filter column D value=1

是但借本EXCEL入門書學
返得office工多少都要用

thx巴打

第日得閑行黃金買埋
今次見過鬼仲唔怕黑咩

學埋用Pivot Table喇，d女同事當你神唔拜

唔識用 vlookup 會畀女同事睇唔起

你睇用ilookup就得架喇